有無人認識呢位協助警察拉人嘅好市民呀？

要好好表揚呀

推

Pish

Push

想識佢全家人

好市民要全民嘉許

隔離post有 唔知真假 唔好推

已起太子其中一個藍絲

發夢聽到，傳聞係海字89年入職既高級關員

有冇家人都唔知

做着佢個仔真係三生不幸

垃撚圾

Through train unit team C
海關高級關員 洪國樑 編號89192

fuck